黨鐵份hight hight禁制令改返high

改撚左就唔係偽造文件？
一日冇人因為偽造文件而坐監 就唔可以放過佢地

改完仲係 23 AUG 2019 先好嘢

我拍埋片backup唔知點放

Backup左狗鐵你死撚梗

兩條偽造文件罪名？
明明今日改 話係琴日

第2個court clerk 簽 真係想知點樣改完都係23號

有得話改就改既咩

再等佢改做24

推啦

真係偽造文件？

真係痴撚線

佢再改多次 三條偽造文件罪

推 改左仲係23號？

日子同一日 咁姐係一定有一份係假既

Backday？？！
犯法架喎

屌咩
真係重出會有amended

篇號呢？

如果份嘢真係出過街
成份嘢要重出喎

Push fk mtr

push

我都見到 明顯係偽造文書

on9

哈哈哈哈哈哈
大公司都係搞埋呢啲咁既嘢
有冇QA架？

此地無銀

個重點係
依家公司文件自己改返？
可以咁樣自己改架？

依家黨鐵第二次偽造文件
留名睇仆街

可以點投訴

咪住先,改左但個印日期一樣?
出果下就知道出錯?

真理部
改左扮無事

香港法律已死架啦
律政咪又係自己人

推

第二次偽造文件
改完date尋日?

QA?咩嚟㗎？好唔好食？

成間公司上上下下都係外行管內行，做嘢求撚其淨係為交功課
算鳩數啦

利申：底層員工

每分鐘refresh份pdf
Mon住你班仆街 實捉到你

偽造放書

黨鐵研發埋時光機你吹咩

推撚到仆街 第二次偽造文書

第一次 hight
第二次 偽造日期

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

無法證實將禁制令係真，

有理由相信係偽造，所以我哋有權唔理會

港鐵2019-08-23新舊禁制令PDF檔案打包

求其搵個網上載左先
新同舊PDF zip埋左一齊

檔案驗証碼
MD5: 13674E77AA5AE5A55C5ABECAE5FB6BF7
SHA-256: 9AE7AD5056A11432394C68F46B9A301248B8A861258D035C9F035F3673582531

如有需要單獨下載新/舊文件，想放埋其他空間，或其他意見
請引用回覆
多人要既話會開新PO

舊檔案係
659,690 位元組
PDF meta data：
Creator: ApeosPort-V C7785
Producer: ApeosPort-V C7785

新既係
2,142,586 位元組
Creator: KMBT_423
Producer: KONICA MINOLTA bizhub 423

我唔係PDF專家唔知乜黎

為免有人話我之前下載錯file

舊檔案下載：

2019-08-24 12:20

新檔案下載：

2019-08-24 16:49

自行修改？

偽造文件唔知點判呢

如果想搞港鐵 可以去搞佢外國業務 (英國倫敦、瑞典斯德哥爾摩同埋澳洲墨爾本，擁有當地公共交通網絡嘅專營權。) 向當地國家以 MTR 違反香港人權嘅投訴，要求佢吔做嘢(例如係繼期時會例入考慮因素等)。

HCA number ?????????

今日法院有人當值?

告到佢仆街啦

黨鐵偽造文件

法律文件都有得back date

action no. 漏空？

文件 date back 其實犯法

法庭文件話改就改,正常程序無可能做到

推到狗鐵仆街

繼續漏

backdate禁制令
你不如backdate一年前啦
咁咪可以拉晒你想拉既人囉

已經backup左， 想當冇事發生過

偽造文件

累積偽造文書罪，2次
等睇等3次

事但塗改液改改仲係合法？不如下次whatsapp出禁令啦

講返少少資訊

creator同producer嘅意思係 唔同嘅scanner啫

港鐵總部全部都用Konica， 應該快快手手改完cup完個印之後就拎去scan

呢樣嘢真係要煲大佢， 偽造文書仲要寫番當日日子

本來仲有懷疑會唔會係法庭on9錯印
而家一改，擺明係黨鐵偽造文書

屌

改嘢唔洗重新批核
咩程序都唔跟

仲係冇Action Number
份嘢其實係唔係仲未批

Push first

黨鐵收皮啦

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

犀撚利

721
811

核彈 煲大

新口號：打狗！救人！

自己整？

pushhh

小學生改成績表

推。

再加多少少資訊，兩份野佢唔係只係改頭一頁，係成份改，睇左上角釘書機位置，一個橫一個直嘅，後面頁面有align釘位

應該mtr見到post臨急臨忙快啲出過一份，
不過出份24號，講個sorry咪好囉做乜撚野寫23號

可以點攪大
講真佢全部自己人 可以點

個印淘寶架？

如果唔係法庭錯就好大件事

但係法庭錯就染到仆街

打打下字又漏左，舊果份唔似scanned copy咁，全部字可以就咁select，新果份就真係似scan，每頁都係一張圖

睇返機管局果份都係可以select 字

推測未fc：舊果份係法院出，應該係其中一個印係柒左嘅version，之後mtr叫佢出過份再自己scan返上去扮無野

而家2條偽造文件罪

偽造文書

本來都可以俾你賴下
而家改左印仲係23 號你仲唔仆街

花入面左面粒星係空心??

backdate效力唔係唔得，但明明第二份唔係8月23日簽，咁你想點先

原來依家法庭文件咁兒嬉

我話ok就ok架啦

hca no呢黨鐵